香港人，反抗！

老豆搵仔講得啱：
唔好用咩宗教藉口去蒙面
咁樣除左係玩宗教之外
就係變相接受咗
從心底承認政府行呢條法例
或者代表你驚咗 所以先搵個理由比自己蒙面
咁同班狗唔打記者係咪全撚部都去扮記者 有咩分別？
點解要理由？抗爭就係唯一原因
包頭就包頭 唔撚洗宗教原因
而家係反抗呀
唔係畀你搵藉口去接受同埋逃避呀
搞清楚個心態先啦

香港人，革命！

自推

革命是義務！

推

1. 成立警衛公司，承接集會遊行期間真正保護市民工作，完全正當合理蒙面，「為人身安全而蒙面」
2. 逐步取代警隊
集思廣益！

V for Vendetta真係幾好睇 休息嘅時候可以睇下

推翻極權，反抗惡法！

香港人，革命

香港人，反抗！